志森與志豪多謝連登巴絲！！

三代香港人We connect

佢兩個好好睇！
btw志豪係咪真係糽底？

佢話之前啲巴絲屌佢和理非囉

不過香港依家個潮流係大和解

而家幾鍾意聽佢

係都要多謝BK班JM先啦

我都係 森哥雖然有時都係9up下啲小道消息 但聽得出佢好愛香港同年輕人小豪子就直頭藝人級

佢地兩個拍埋好正

港台版農夫

BK香港第一反送中論壇 係香港人都應該知啦

香討班人先係行動派

連登全部都係鍵戰嚟

發夢都估唔到會出現呢一幕

香討勇武 BK物資 民陣和理非
連登冷氣軍師就主要上網比下意見同埋同各界we connect

推 多謝你地

大和解 we connect

推

太后 多謝你

仲有小豪子

1/7有幸同太后揸過手
香港人加油

佢哋個台幾好聽！分析得幾好

PART 2

不過唔洗多謝呢邊喇
香討先係大本營

我講最後一次
唔撚關我地事
我地係愛國愛港撐修例食玩瞓論壇

唔該曬魚流汗射球巴

咪就係 可以係遊行同集會期間成千上萬個likes叫啲友仔散水

仲有BK

大帥覺醒

push

曾志豪之前屌到我地仆街 今日....

森哥好搞笑
有啲似嗰種係咁「鵝」人嘅呀伯 但係睇得出佢係關心後生仔 迫不及待分享自己知道嘅資訊
硬喺覺得好似睇咗一集頭條新聞咁(

又唔好咁
每次見手足被捕都好撚心痛
呢排返工都無心機
日日喺度諗點樣可以合理地還擊

我地多謝佢地就真

森哥覺醒

相信令到好多家長輩嘅和理非都接受咗班義士

入去幫佢like啦

幾廿歲人都可以覺醒真係算係咁

覺醒

可以推介埋城寨 都係適合和理非聽 知多D港共嘅衰野
申利:非打手

有肥媽6號的感覺(gay佬正義版)

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

我無野講

笑死，又真係以前會抆校章去機舖、或者煲煙

We connect啊 太后小豪子

聽左今晚果集
佢地可以用d比較輕鬆幽默既方法去講
想講多謝你地
香港人呢個月真係睇返d片都會喊
睇完你地d片有時真係會紓緩到我地d情緒

放鬆下啦手足 個人無事先可以反送中家嘛

簡單易明

連仔 真係 冷氣 鍵盤戰士，從不落場

上一集志森與志豪part two
講一段的士司機載救護員既對話
講啲年青人比人打到斷手斷腳。。
我都聽撚到喊

支持志森志豪 幫我地年青人connect多啲中老年

Push

大和解！

太后
小豪子

重以為低智森

LIKE左佢地~!

Be water

想知佢之前點屌

冇人提森哥提左水？
第一個DQ就係沙田呢樣野都冇見人講過

be water

直線版頭條新聞
boiling water 真係用得好
同埋佢哋講「不撤不散」另一種含意講得好好

今次反送中事件令佢地對勇武睇法改變咗好多

咪係，沙田即刻有路線出師有名

佢好似係大中華膠!! 記得果陣屌到飛起
總之依家都係自己人

叫777 be smart water 好正

佢地終於都由死和理非左膠覺醒

最鍾意睇頭條新聞

一向有聽

以前吳志森狂屌本土派
估唔到777 幫手connect左膠同本土派

痴線去多謝香土啦，多謝錯左喇

好多人都變晒 知道以前個套唔得

佢真係一言驚醒洛克人

我都多謝佢地同頭條新聞！每星期見到 係呢個咁沉重既社會氛圍入面 都會會心微笑同埋佩服製作團隊既創意

pish

我本來唔知沙田行嚟做乜
原來咁大意義

好後悔dq嗰陣無醒覺
到今日先發現議會可發聲嘅力量得番咁少

曾志豪係小數敢發聲嘅藝人
多謝你!!

好多JM 過檔

廿歲三十覺醒唔難，幾廿歲有頭有面公開覺醒難上加難

難得到

屋企食飯果時播youtube 一家人睇啦

講森哥一定唔可以唔講612之後既呢條片
佢衷心咁向過往既自己慚悔
咁既年紀可以放下身段公開認錯 一定要付出好大勇氣
睇完之後好佩服佢

香港加油

齊上齊落

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我代果班on9仔同各位義士手足道歉唔好比人玩到唔好嬲屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST / 其他重要既POST喇
請推翻呢d post!!!

（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

要多謝香討同BK 就真

沙田佢提一提完全出師有名

名正言順

香討藍絲集中營居然出到勇武？！